====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: cela passe aussi par l ' anticipation de leur entretien , donc dépend de la qualité des échanges , dès la phase de conception , avec les gestionnaires et les services techniques des villes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

